我係其中一隊小隊隊長（2）- 感受篇

［代POST]

致各位手足：

我覺得依個平台有一大班手足 所以請容許我暢所欲言講自己嘅意見

聽日就係區選啦
大家都好重視 但其實又唔應該無限放大聽日既結果
畢竟中共每日150+150左咁多年 新移民加專才計劃
佢地控制左唔少既票數
而且中共控制左咁耐媒體 報紙 老一輩無受太多教育 人云亦云嘅情況同埋蛇齋餅糭既利誘
我咁樣講左先係希望大家不論聽晚 後朝結果係點都好 大家都可以保持初心 繼續一步一步奪回我地應得既 我地點都要代6000位手足同死去既人繼續行落去 佢地既犧牲係唔會白費！

咁大家依刻睇左依篇廢噏文之後 其實可以以自己之力感染身邊5個人
不論你會唔會覺得身邊人係活係平行時空下既港豬 係好耐無傾計既朋友 係藍絲既屋企人都好
用盡你既努力去說服佢地先
大把親中後果 大把中國既恐怖控制慾望其實都有曬網上證據同文宣 不坊以你對朋友 家人既認識 講返啲佢地驚佢地關注既議題去進行游說 每人都脫離同溫層進行游說 咁樣做就會提升返其中一戰「區議會」既勝算

而依刻我覺得未睇到大家既團結
我眼中既團結除左大家係有共識不分化 不割席依句口號之外 我仲想有深層次少少既解說亦都係我同一位社工朋友既共同見解
一個良好既溝通或者良好既表達意見方式 重點都係想對方接收到意見 而屌既方式其實對方未必可以即時吸收到
首先佢會有一層隔膜先 會覺得你屌佢而唔係關心佢
其實我地有得選擇用較好既表達方式
以一句為例子 食咁快哽死你啊 同 慢慢食無咁易哽親 其實理想情況下 正常人都會較易接受後者 但唔排除有人係唔屌唔識醒 咁再作方法啦
經過中大 理大兩戰 其實所有手足都心情沈重 大壓力 負能量 無力感 和理非一樣係手足 我絕對明白大家
因為我都身處依個狀況 除左場運動之外仲要失埋戀無左精神支柱 我同咩都無曬無咩分別
但大家都唔可以將情緒宣洩喺手足身上 真係要宣洩就跟我方法去跑步出下汗練下氣 健身練下力 我唔想再見到互屌既情況 我地無分化既本錢 面對乜毛都好 直接無視或不推文

我地要注重每個細節 抱平等 尊重 互助 分享想法 比意見手足作參考而非指指點點
畢竟依場運動無大台 我講既 大家講既都只係意見 集思廣益 岩既有成效既就去做 大家不坊多講概念如何促進合作 和勇既目標都只會想提高運動成功嘅機會
另外點解我一而再再而三多謝和理非不割 係因為我明白到即使有一千個最勇既勇武
同時面對武力不對等 如果無和理非既民意去支持其實依一千人既心理壓力會好龐大 前線既資源都會變得更有限 撒退又會變得更難 和勇不分好嗎？
多謝和理非

我唔係一個階段性勝利既人
我認為既勝利係落實五大訴求且共產黨倒台
但我地都唔可以忽略左已有初步進度既事實
中共既醜陋更為人所關注 中共更明顯地表露一國一制 港共既無能 暴力 其實好多黑材料我地應該善用 就文宣方面

我想比一個建議之前亦有人提及
文宣不坊可以貼埋係自己屋企樓層電梯位
記得帶手套 因為好多人其實唔敢係連儂場睇
因為太多藍絲亂篤灰 好多人唔想被影相

另外埋大既手足唔好再周圍講自己出返黎啦
贏左之後你係煲底再講都未遲 有幾次有幾位被困手足出到黎即刻打電話大大聲報喜 我明你好激動 但我地唔知身邊既係咩人 煲底之後你地應承左請我食飯 希望你地煲底時仲記得我

作為前線 我唔講自已夢境做過咩啦
其實每位手足係街 即使係黃店都唔應該講夢境 老實講從八月到今日 我會有一種唔知自己得返幾多時間既感覺 被秋後算賬？ 被自殺？
我唔知依種係咩感覺 我只係一個普通人如果可以 我想快啲贏 追返女朋友 我唔想有咁耐空窗期 好驚佢比人追左 驚佢對我當初僅餘嘅愛都無埋
但如果日後我再出唔到自己既感受post 大家應該會知咩事

可唔可以有手足代我走埋落去贏左依個極權？
可唔可以你日後既男朋友會全心全意令你日日都開心？

完左區議會
下一篇我會講戰術 新手勇武如何進化 勇武和理非戰場上如何有更好既配合

希望大家推爆佢比多啲手足睇到
或者俾多啲唔同意見或者提出問題
我會盡量下一篇講埋

最後 贏左係起義 輸左係暴動

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人報仇

一位前線手足
？？？？？

allin or nothing

push

推

認同萬分，我要聽日見到你

推
多謝手足

All in or nothin

1124就算奇蹟性哋過到半，我哋都唔會即刻贏
但如果計人頭嘅活動我哋都唔出嚟，我哋就更加冇本事贏

手足

推！

1124

推呀

香港人一定會好快贏架
你一定可以好快追番你女朋友
樓主加油

7點去排隊！！！！！！！！

起義

推， 多謝手足